1230 區議會一般選舉投票率30.98% 首都沙田即將反超九龍城 最低離島區

2019 (本屆) 全港選民人數：4,132,977
8:30 157,889 3.82%
9:30 430,446 10.41%
10:30 720,455 17.43%
11:30 1,007,100 24.37%
12:30 1,280,584 30.98%

2015 (上屆) 全港選民人數：3,121,238（減去自動當選選區）
8:30 39,903 1.28%
9:30 120,313 3.85%
10:30 211,978 6.79%
11:30 340,048 10.89%
12:30 452,077 14.48%

屋企樓下票站人龍唔見左 繼續要人啊！

中西區 110,483 33,629 30.44
灣仔 74,839 23,504 31.41
東區 323,725 101,238 31.27
南區 151,994 47,965 31.56
油尖旺 129,150 40,888 31.66
深水埗 204,046 65,007 31.86
九龍城 201,858 66,925 33.15
黃大仙 264,040 75,751 28.69
觀塘 396,345 115,019 29.02
荃灣 169,773 55,602 32.75
屯門 296,282 92,942 31.37
元朗 349,322 98,666 28.25
北區 186,496 58,118 31.16
大埔 187,494 62,080 33.11
西貢 274,293 87,442 31.88
沙田 419,853 139,094 33.13
葵青 308,771 92,981 30.11
離島 84,213 23,733 28.18
全港總數 4,132,977 1,280,584 30.98

元朗上班一位了

土共又DDOS

原來票站極限係每個鐘28-30萬票
如果投票率有80%以上 條隊就會由朝排到晚

觀塘 元朗
廢中廢老集中地

推

北區都咁高
唔似好事黎

投票基數問題

黃大仙仲想爭首都，大西北仲高投票率過佢

黃大仙同元朗一樣廢, 仲講咩仙人

如此之高的投票率,說明了香港人,不分藍黃,已經用行動告訴全世界,雙普選是必須的,而中國在基本法已一早承諾,不過一直沒有奉行。

其實沙田都好撚多廢老港豬投

連覆幾次

投票率高代表唔到野

九龍城廢老區 唔好輕敵 出嚟投票啊

無錯

但上屆差一席就過半

點解投票率會慢左落嚟

我都想問係咪

好多區係G龍最多人

要人

G係收成期廢中 其實好唔樂觀

元朗人真係好廢 自己住元朗都係咁話
叫人去投票條友同我講佢嗰區泛民輸梗唔洗投
屌佢老母你都唔投梗係輸啦on9

Push!

I need to cite a source!

沙田柚

1330 區議會一般選舉投票率36.89%

果然係首都

而家開始少人唔洗點排
唔係多左人投係早左投炸
大家唔好禁早開心拎投票率打飛機

我要保皇黨輸到仆街

似係 晏晝投既變朝早投

北區都好多後生仔架

建制鐵票一向好穩定
投票率越高對建制越不利

恭喜沙田柚

實際上會多過呢個％。

名義上係ＣＵＴ１３３０，實際上係用緊１３１５ ＯＲ １３００數字（方便統計）。所以歷屆投票人數，永遠係最後一個鐘扯高，但實際上最後一個鐘，你係票站又會見到好多人）

其實好低 台灣果啲高好多

觀塘

因為佢地投個啲係有用

Sorry
利申離島人 返緊去投

Wts收左皮好耐啦

因為人地候選人唔係中央1200人選嘅囉

我識既朋友好撚多偽黃，平時就又和理非又勇武，問佢地投票未，又話冇登記做選民，要返工要返自己區投趕唔切，一堆藉口，仲要全部後生，我同佢地講多得你地唔少

沙田首都

仲做朋友明顯係藍絲

北區好多後生出左黎架 今次連細區都排哂隊

但問題係平時又會和理非遊行同勇武，R撚晒頭